Buyer一問

想問下Buyer呢一行前景如何？做Food buyer前途會唔會好啲？有冇呢行嘅巴絲可以講下

普通文職一份。但個人認為超市buyer前景應該好過其他行業嘅採購

穩陣，但人工偏低 出面環境差都零影響

幾穩陣 識射波就無敵